去邊間戲院睇黃子華 乜代宗師？

有無邊間戲院係黃 / 唔係藍？
我要買戲飛！

深圳宗師

主角 深圳華

哈，係wo, 無諗過呢個問題， 有冇邊間黃戲院？

台灣就公投完啦 甘香港人呢？

一人一票 香港地投票

香港地投票 ~ 一個香港人的投票應用程式
下載連結：iOS / Android

原post

番深圳睇

黃子華反共果陣child登仔都未出世
罷睇

深圳有

去深圳睇啦屌

連登認證: 黃子華係藍，香港人罷睇
: 大家一齊搞黃色經濟圈，啲貨源大陸嚟無所謂啦

all in ua

駁唔到

留名